成塊臉都係暗瘡同暗瘡印

塊臉仲要易敏感
有咩方法解決

屌你老母留名

睇醫生，食藥3個月解決暗瘡問題先，印再慢慢搞

印就真係要去皮膚科醫生到做激光 一次二千蚊左右 另外我自己本身都有皮膚敏感 以前一路以為係暗瘡 建議你食清淡啲 慢慢試下咩唔食得 有補充劑係增強皮膚抵抗力的 加油 成面暗瘡果陣女都唔敢溝 人都唔敢望果陣壓力真係想死

搽暗瘡啫喱，勤洗面、補濕、多飲水、瞓多啲
敏感就睇醫生

巴打 有冇睇醫生

塊臉一塗野 就會好紅
是咪冇得救

睇過 後尾靠自己整返好 而家好返曬 有少少紅印無凹凸洞 近先睇到

多你一樣野 成面雀斑
利申 窮撚

屋企人有飲開茶 所以有茶包 每晚拎個細杯仔倒茶入去 抹面 淨低既液體倒落隻手拍塊面 之後唔好抹等自然風乾 枕頭放件唔要既衫墊住 半星期一星期換一次 第二朝重覆用呢個方法洗面

唔該晒巴打
問多聲 補充劑 有冇推介 小弟咩都唔識

有無筆直先

可唔可以介紹個醫生黎??

唔知價
唔好太貴就得

我都係 之前暗瘡重要圍住個咀生
成隻污咀狗咁 結尾睇左中醫 睇左一次
咀附近既已經收番好多 但塊面重係有
黎緊諗住keep住睇
因為自己塊面又係好易敏感
唔洗搽咩 就咁用熱少少既水沖涼已經紅哂一撻撻塊面 咩都唔夠膽搽 不過近排用緊隻ok 至少搽完唔會覺得好乸唔會敏感
希望會好返啦

LM

青衣美景花園 唔幫佢賣廣告 得一檔自己搵

爛面撚留名

睇過大半年中醫，有好咗啲但都係keep住生

最簡單就食zinc vitamin b雜 屈臣有賣
有多啲錢就食月見草油 蜂膠 貴啲

搭單問呢個醫生係for做激光？
我現家少出左暗瘡 但毛孔粗大 多黑頭
唔知激光幫唔幫到手

認真 唔好再用任何嘢洗面
兩年前無啦啦粉刺暗瘡都好勁
愈買嘢洗愈生得勁
之後去到塊面一掂水就好易痕同紅
睇完皮膚科都無用

最後無意上網睇到個咩十四天不洗臉
係work
依家一日淨係凍水早晚洗臉一次
無點再生 反而係呢排有時乾要搽下潤膚膏
希望幫到你

我以前都係 不過後尾做左激光就無曬

睇暗瘡 除非好嚴重 如果唔係佢都係狂開a酸俾你 我之前塊面收油收到嘴塊皮可以搣出黎 最好搞清楚身體狀況唔洗睇 另做激光兩千一次 我唔知而家幾錢 都成兩年無睇 做完係會收毛孔 不過塊面會變左格仔餅紅印幾日 要帶口罩出街

ok唔該巴打再諗諗先